## Описание
Данный проект является бекенд-частью приложения tree-structure.  
Написан на Java с использованием Spring Boot и Maven.  
Бекенд имеет искусственную задержку в 2 секунды.
Рабочий экземляр запущен [тут](http://lifelesshub.icu:8080).

## Установка и запуск
- Клонируем и переходим в папку проекта.
- Создаем новую базу данных mysql.
- Меняем настройки подключения к базе в application.properties.
- Выполняем ``` mvn spring-boot:run ```.
- Запускам [фронтенд](https://gitlab.com/warhammer98/tree_structure_frontend).
- Открываем в браузере http://localhost:8080.

